清蒼派好友們請入一入黎

想請統計下你地每日止蝕蝕咗幾多，淨係計呢呢三個月，唔好拎埋啲咸豐年前嘅嘢來講

點解菁蒼一定要蝕住走
利申: 1月到而家贏得110K HKD(唔算多,但保命)
6星期前就入左菁蒼派

揾啱位咪入返囉
嘈乜柒啫

唔啱聽咪咪撚入嚟囉，唔鍾意又要入嚟咁撚犯賤都有嘅

淨計二月頭到三月頭止蝕清倉賺咗10%左右

其實清倉派句止蝕唔一定係二月摸頂
應該唔少巴打係上年揸到二月中見回調就減磅/清倉，依班人最多只係賺少咗